黃大仙雞翼尖

慈雲山呢間野你地點睇?次次經過都覺好香好想買

用清水煲熟
係咁依 煎2下你睇
加埋唔知咩垃圾汁

有咩咁好食？